接何君堯放工大聯盟

一齊去接佢放工，同佢握手同問候佢屋企人，多謝佢為黨連奶西既力都出埋！